「炎」運宏開世界同... 武漢肺炎?!

炎運宏開世界同

武漢肺炎比支那運到全世界都受到感染

炎運

炎帝子孫既運氣，姐係南方佬

今日係12號我決定用依個方法，紀念612